紅十字會呼籲”以無私人道的精神”捐血

捐條毛比你就捐

赤共十字會

依家係班狗拉隊走人唔捐先
你咪發個聲明叫班狗無私睇吓得唔得囉

見到黃帽扣飾就走人唔捐係咪就最符合無私人道精神?

連d血用左喺邊都唔敢公開
我去賣血起碼有錢賺
捐血咪即係送錢比你？

黑警就唔使無私人道？我捐你老母呀！

呢世都唔會再捐血比紅十字會，咁撚樣嘅組織都重撐嘅話比偽黃更虛偽

叫佢收皮啦

捐你....

靜啲啦 支十字會

班狗唔捐兼起底，你支那紅十字會重要道歉

我地d血寫咗係你？
老奉捐俾你？

捐你老母

紅十字會比黑警更無恥

其實紅會今次嘅處理係好on9，但成個service其實係HA營運，作為NGO又畀人揸住春袋，根本只可以跪。

其實大家諗下，啲血又唔係紅會用，佢又唔會賣走啲血，罷捐有乜實際影響到，罷捐錢去紅會都話姐。

有時普通人腸胃出血都可能輸一兩包，腎病地貧果啲病人差唔多定時定候都要輸血，果啲人先係受害者，完全唔明反啲乜。

利申：預咗畀人屌到反艇，但唔該搵理據說服我。

同黑警講人道？

唔想浪費血液

叫d 狗捐囉
狗血最撚無私

叫班自私嘅藍絲捐啦

每日因為無血，多十個藍屍廢老見老毛不知幾好。
你都識講紅會係 under HA, 即係從來唔使擔心捐心方面嘅營運，其他dept. 唔係依個討論重點。
利申：上兩個禮拜捐完

同黑警講

黑警搬石頭x 自己腳

講到咁
我地連登藍絲一定要預約捐血

同班狗就唔講無私？當我水魚？搵14億人捐囉